香港coser賣淫 $6000有2Q

櫻姬是香港知名Coser，常常會分享福利照給粉絲，臉書專頁擁有近30萬人點讚，不過日前她卻遭爆使用小號IG賣淫，與「買家」透過傳訊息的方式議價，只見兩人在5000港幣到7000港幣之間討論，最終決定為「6000/2hrs/2q」，代表2小時6000港幣，2次性服務。

而在議價過程被曝光後，櫻姬將小號進行大清洗，原本的4千多追蹤被她刪到只剩2千多追蹤，還換大頭貼的圖片並更改帳號名稱，不過新大頭照與其他資訊仍看得出是她本人。

之前好似同個有老婆嘅呀叔一齊？

咁貴?

咁貴

3000 2q 我考慮

我出3100

有西係香港好易搵錢
淨係上次條豬西都搵到咁多狗公請佢食飯
係班港男弱智定gentlemen呢

500就差唔多

我出380要包環保♻️吹

香港除左樓貴
叫雞都貴過人

一個願磅水
一個願畀人屌
咁都算係新聞?

我記得佢好撚重PS裝甲
真人同相差好撚遠
咁既貨色邊度值呢個價

co乜撚野ser，雞就雞啦

lihkg>公海>lihkg

500 都嫌多

咁既樣要3千屌一次 真係你屌埋我嗰份

6000
當自己日本妹？

飛去日本食個新地好過啦

嘩 咁嘅膠樣 600差不多

佢倒貼二仟我可以考慮下

3000q貴唔貴d
cosplay就可以諗下 不過睇落似要另外加錢果d

值

500 1q 1hrs

咁都3000 有冇病呀
閪有金呀

大陸 500 OK

推

岩岩張event相又不錯，只係真貴

$600 2q 我再判出去
連登價$800 我執兩舊水算

去泰越囉 有巴打開post 教路

個樣細 對波一樣咁細 真係相映成趣

操控妓女係犯法㗎 Ching

係WO...

又無波但有肚腩, 咁樣3千/q, 屌你老母咩

日本身材樣貌服務好過佢都係講緊2，3千

咩叫有兩q得兩q就真

你睇佢個名就知律政司唔會告

1q嘅定義係咩？就咁拮入去就叫一q?

百貨應百貨
實有人比錢既
一個月十次都60000

500

呢d 貨色 600都要諗下
香港班厹做爛市

出埋嘢先算1q

你返屋企讀書啦

邊科有教？bio?

係咪總之唔抽出來都算係1q?

做女人真係好 一次6000
一個月十次都6皮

做醫生律師為乜撚